[新舊盟約(二)] 2017射鵰英雄傳 (49) TVB星期一至五8:30pm

主演：楊旭文、李一桐、陳星旭、孟子義、苗僑偉
導演：蔣家駿 (香港)

講述了郭靖背負著家恨國仇闖入江湖，在紅顏知己黃蓉的幫助下通過無數歷練，最終成長為「俠之大者」的民族英雄的武林故事。

射鵰英雄傳．新舊大對碰 1983 v.s. 2017

金庸原著小說《射鵰英雄傳》

App Store 及 Google Play Store 均有全集下載

歷史背景 - 南宋末年

原版主題曲：鐵血丹心 (音樂版)

原版插曲：
李煒 - 劍魂
汪蘇瀧 - 江湖天下

TVB粵語插曲/片尾曲：
譚嘉儀 - 我不歸去
菊梓喬鄭俊弘 - 我不等你 (疑因fred 事件被河蟹)

原版首播第一個post：

2017 射雕英雄傳

TVB粵語版：

[風雪驚變] 2017射鵰英雄傳 (6) TVB星期一至五8:30pm
[江南七怪] 2017射鵰英雄傳 (7) TVB星期一至五8:30pm
[黑風雙煞] 2017射鵰英雄傳 (8) TVB星期一至五8:30pm
[崖頂疑陣] 2017射鵰英雄傳 (9) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親] 2017射鵰英雄傳 (10) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親(二)] 2017射鵰英雄傳 (11) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親(三)] 2017射鵰英雄傳 (12) TVB星期一至五8:30pm
[各顯神通] 2017射鵰英雄傳 (13) TVB星期一至五8:30pm
[鐵槍破犁] 2017射鵰英雄傳 (14) TVB星期一至五8:30pm
[鐵槍破犁(二)] 2017射鵰英雄傳 (15) TVB星期一至五8:30pm
[冤家聚頭] 2017射鵰英雄傳 (16) TVB星期一至五8:30pm
[長春服輸] 2017射鵰英雄傳 (17) TVB星期一至五8:30pm
[長春服輸(二)] 2017射鵰英雄傳 (18) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔] 2017射鵰英雄傳 (19) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(二)] 2017射鵰英雄傳 (20) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(三)] 2017射鵰英雄傳 (21) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(四)] 2017射鵰英雄傳 (22) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(五)] 2017射鵰英雄傳 (23) TVB星期一至五8:30pm
[五湖廢人] 2017射鵰英雄傳 (24) TVB星期一至五8:30pm
[五湖廢人(二)] 2017射鵰英雄傳 (25) TVB星期一至五8:30pm
[桃花島主] 2017射鵰英雄傳 (26) TVB星期一至五8:30pm
[桃花島主(二)] 2017射鵰英雄傳 (27) TVB星期一至五8:30pm
[桃花島主(三)] 2017射鵰英雄傳 (28) TVB星期一至五8:30pm
[神龍擺尾] 2017射鵰英雄傳 (29) TVB星期一至五8:30pm
[神龍擺尾(二)] 2017射鵰英雄傳 (30) TVB星期一至五8:30pm
[九陰真經] 2017射鵰英雄傳 (31) TVB星期一至五8:30pm
[九陰真經(二)] 2017射鵰英雄傳 (32) TVB星期一至五8:30pm
[雙手互搏] 2017射鵰英雄傳 (33) TVB星期一至五8:30pm
[三道試題] 2017射鵰英雄傳 (34) TVB星期一至五8:30pm
[三道試題(二)] 2017射鵰英雄傳 (35) TVB星期一至五8:30pm
[三道試題(三)] 2017射鵰英雄傳 (36) TVB星期一至五8:30pm
[洪濤群鯊] 2017射鵰英雄傳 (37) TVB星期一至五8:30pm
[洪濤群鯊(二)] 2017射鵰英雄傳 (38) TVB星期一至五8:30pm
[千鈞巨岩] 2017射鵰英雄傳 (39) TVB星期一至五8:30pm
[千鈞巨岩(二)] 2017射鵰英雄傳 (40) TVB星期一至五8:30pm
[騎鯊遨遊] 2017射鵰英雄傳 (41) TVB星期一至五8:30pm
[大鬧禁宮] 2017射鵰英雄傳 (42) TVB星期一至五8:30pm
[大鬧禁宮(二)] 2017射鵰英雄傳 (43) TVB星期一至五8:30pm
[密室療傷] 2017射鵰英雄傳 (44) TVB星期一至五8:30pm
[密室療傷(二)] 2017射鵰英雄傳 (45) TVB星期一至五8:30pm
[荒村野店] 2017射鵰英雄傳 (46) TVB星期一至五8:30pm
[荒村野店(二)] 2017射鵰英雄傳 (47) TVB星期一至五8:30pm
[新舊盟約] 2017射鵰英雄傳 (48) TVB星期一至五8:30pm

李一桐 1990年9月6日（26歲），山東省濟南市人，中國大陸女演員。

2016年，被點名為新版《射鵰英雄傳》的第一女主角，於劇中飾演少女黃蓉，獲廣大武俠影迷讚賞，為1983版本射鵰英雄傳起，豆瓣評分最高（8.0）的射鵰版本。李一桐也因此獲得了「桐蓉兒」的稱號。

歷代黃蓉：

冇名自己加番

沙發

桐桐世界第一

今日呢個POST應該爆到

燃燒各位安答嘅怒火

呢張真係不得了

《射雕英雄傳》2017 · 鐵血丹心 · 演唱版

多年來演過黃蓉的女星便有米雪、翁美玲、朱茵、周迅及林依晨，網民又最喜愛哪一位呢？李一桐又能否力壓前輩，在網民心中留下印象。

當83版另外2首主題曲配上17版射鵰mv

一生有意義×17射鵰mv

世間始終你好×17射鵰mv

每一個世代，都要有那一個世代的金庸劇。

三哥稱以前好仰慕曾江飾演黃藥師這個角色，所以好開心今次由自己演繹，他說：「黃藥師是東邪，有人評我太正氣、不夠邪，其實每個人心中的東邪都不同的，但我覺得他做事不按規則，樣貌不一定邪，多謝造型幫到我，大家接受到，我就有交代。」 - See more at:

最好的愛情，是互相成就

其實金庸先生最偏心黃蓉，為什麼呢？

子非魚，焉知魚之樂！不甚唏噓的是我們，含笑滿足的是我們摯愛的靖蓉！

遇見郭靖， 是黃蓉的幸運

我就是喜歡《神鵰》裡的黃蓉

黃蓉的家國情懷究竟是完全源自郭靖還是本身就有一定的家國意識的？算不算女俠？

黃蓉選擇了郭靖

黃蓉愛上郭靖卻不喜歡歐陽克，其實跟黃藥師有關

如果張家口的靖蓉初遇換做旁人 可能無法擦出如此純真的火花

勇敢與郭靖相愛的黃蓉為何反對楊龍戀？

黃蓉愛郭靖多一點，還是郭靖愛黃蓉多一點？

留名

一桐世界第一

估下一陣郭靖會俾人推幾多版

穆念慈 VS 黃蓉

桐軍

過多陣就有得睇我桐

起馬今個POST

簡單分析小說入面七日七夜為何有巧合現象，點解啲人會去嗰到

首先嗰到係傻姑屋企，靖蓉七公頑童入臨安前喺市郊休息過，蓉兒第一眼見到牛家村覺得好靚想入去休息，因此發現密室

禁宮靖哥哥半夜受傷，蓉兒帶靖哥哥返酒館止血，第二朝開始療傷，靖蓉療傷間唔可以同第三者對話

第一日早上療傷直到晚上，完顏洪烈因為曾經嚟過牛家村，帶班人嚟呢到避追捕，發現冇遺書，六王爺楊康歐陽克以外嘅人再入宮

第二朝，靖哥哥第一次對蓉兒有性衝動，西毒以外打手畀老頑童嚇到退回酒館，歐陽克以外所有人再被蓉兒用計嚇走

大概下午，程瑤迦陸冠英出現，程早前在寶應被郭靖英雄救美，同黄蓉交談得知靖哥哥係牛家村人，諗咗好耐決定離家摸路見郭靖，陸方面，因為東邪殺六怪不逐，去了歸雲莊叫陸乘風幫手搵，靖蓉去歸雲莊嗰陣有講過郭靖故居係牛家村，陸乘風暗中叫陸冠英去通知郭靖，丘處機喺江南收到風東邪殺六怪，預先收埋六怪家人，再叫尹志平去牛家村睇下見唔見郭靖通知佢，及後三人制服走入嚟嘅侯通海，金國打手見侯冇出嚟，就入去制服三人，傻姑東邪同時入酒館，東邪因為追殺六怪徘徊嘉興臨安一帶，金國班人同尹志平被東邪趕走

第二晚，東邪幫陸程成婚，西毒因為皇宮遇到老頑童，2人比輕功來回臨安嘉興，東邪跟埋佢地出去，靖哥哥第二次對蓉兒有性衝動

第三日早上至晚上，穆念慈早前由寶應返中都拎義父母靈柩，當時中都被蒙古圍攻，極困難下帶棺木回牛家村，跟著陸程穆被歐陽克挾持，楊康離遠見到穆念慈入酒館又跟入去，刺殺歐陽克，埋屍，將棺木安放楊家故居

第四日早上，白鵰早前喺大海失去主人蹤影，無奈回到蒙古，華箏知郭靖有難，攜白鵰南下牛家村尋人，同時拖雷達成蒙古聯盟，離開臨安見到白鵰，白鵰引路下於牛家村會回華箏，尹志平逃出酒館後入臨安搵師父，當時七子全在江南聚會，七子約齊入村拜會東邪，因為乞兒多，見到竹棒通風報訊，八袋弟子入嚟帶走楊穆，當晚馬鈺等就在店堂中宿歇，等候譚處端等三人回來。

第五日，繼續等到半夜，赫大通入嚟，講述追師叔途中遇到從桃花島回來嘉興臨安嘅六怪，六怪稱稍後去酒館拜會

第六日半夜，劉處玄帶裘千丈入嚟，裘千丈收左完顏洪烈錢，下江南造謠生事，途中撞到劉處玄

第七日半夜，六子佈陣等黄藥師，梅超風因為下江南追尋曲靈風同六怪，喺路上同譚處端交手，譚不敵退回酒館，發動天罡，老頑童因為記起七公喺禁宮，中途唔比，東邪未問得切已經走左，東西唯有返牛家村，因為佢地見有幾個道士喺牛家村開始想跟自己，直鬥到早上，傷亡出現後，七子西毒離去

第8日早上，六怪入酒館拜會七子，遇到東邪，東邪為梅報仇想誅殺六怪，郭靖差幾個鐘頭功德圓滿下用掌力打爆牆救師父，東邪相助郭靖另一隻手掌加速療傷，一餐飯時間完全康復

坐定埋位

仲連住雨中轉圈

郭靖正仆街

推

快樂一天是一天

屌佢老味！

ready

唔想見到柯廢老

屌定先 郭靖你個仆街 身在福中不知福

華箏都唔好得去邊

謝謝整合

返歸女女女田啦

賤哥哥

依個post會唔會全版都屌賤哥哥

呢個算係靚架喇

黃老邪快殺郭靖

起歌

已經有火

起歌！

今晚全版屌賤哥哥

有冇巴打可以講下賤哥哥做咗d乜

集火齊屌賤哥哥！

又要睇桐兒傷心

賤哥哥唔要你 我要你蓉兒

我意思係華箏死扯郭靖唔放

整喊蓉兒係咪死罪先

蒙著眼ready

若佢心中有我
我心中便有佢

係

咁個故事就完咗

黃蓉可能係靖哥哥死咗之後自殺一齊死

七cfu

又要打丁

咪又係黃老邪幫佢療傷

一早叫佢老豆黎咪得

蓉兒會中意左我

藥師勁

cut左

打丁搵念G啦
桐桐唔係用黎J

桐桐個樣真係好可愛

開九陰補血啦

韓小瑩首當其衝，見梅超風死後雙目圓睜，長髮披肩，口邊滿是鮮血，形容可怖之極，右掌高舉，向自己頭頂猛拍下來，嚇得手足酸軟，全不知閃避招架。南希仁揮動扁擔，全金發飛出秤錘，齊向梅超風臂上打去。黃藥師縮回屍體右臂，左臂甩出，正擊在韓小瑩腰里，只疼得她直蹲下去。

j 左桐桐了

點解唔搵返三哥面

cut左藥師屌盲佬 直接就破牆

咪就係 屌

cut左同蓉兒鬥甩掌幾幕

黃老邪係咁易就救到佢

點解唔搵返三哥配

三哥個眼神

功力又上升左

爆石之前仲有段仔蓉兒阻止佢唔肯分手

蓉兒唔信老豆

華箏都唔差

桐桐唔是用來丁的

大家唔好再鬧賤哥哥喇

七cfu有種平凡美

略嫌淫左D，桐桐唔係走呢種路線

果七日七夜都唔夠幾分鐘有效

救完臭小子見住佢傷蓉兒心

不了，你慢用

桐桐唔係用黎丁架

我ok

不了

有無念g j圖

正過念G啦

東邪自盡啦仲好意思留喺世上...

七師父幾靚女

有冇多啲 7cfu J圖？

其實差幾個小時就搞掂

有聲

最後是但拎一幅畫就中左武穆

華箏臭雞stand by

東邪所有徒弟都對佢好忠心

超強

差咁份仙氣
桐b

都話成套劇係蓉兒carry

真係好大陣G味

嘻嘻

穆念慈 VS 黃蓉

點解念慈多咁多

又有企鵝步

玩刷首抽既game一定狂中大獎

小說靖哥哥打牆，另一隻手冇分開，冇講野

都係古裝好味d

黃藥師內功強

7cfu d 母愛

銅屍 因為比牙梅收左做兵, 只聽牙梅

爹你唔好問啦 嘻嘻

yes

酒店雞

我一定屌

蓉兒

經典對白

毒撚師傅們好葡萄

梅超風收左好多兵

好重g味，但跟機

幾貴都屌

仲有郭靖強運

爹

我桐天下第一

曲三死左好多人

個次領死未領完

1233333333

真係好有高級雞個種FEEL

淨係拎黎屌就得，無得好似蓉兒咁拎黎做老婆

扮韓整容支那G

七師父

今晚終於起我不歸去

蒙著眼愛下去～

屌

傻姑都有笑眼

傻眼

轉轉轉轉轉轉轉

係黃蓉個臭西到

差幾小時夠7日7夜，黄藥師幫手加速左，但唔係佢打六怪，靖哥哥都唔會差啲走火入魔

繼續
我屌死你呀郭靖

屌你

幫主

今晚先屌郭靖

要睇蓉兒撚四個長老

郭靖仆街死！
利申，屌定先

寶杖

邊有咁快丫CHING
今晚屌賤哥哥咋

桐子軍 30 桐人歸位~
兄弟們上

邊有咁快

係法杖

武穆來？

G

犯我桐者仆街死！

丐幫的法杖

撚楊康

畫入面寫左武穆在鐵掌山

魯有腳：唔好撚我ok?

太玄經黎

咁撚勁啊

點解死都肯做幫主
最後因爲咩原因先決定做

諗緊轉唔轉原聲好

幾錢Q

又block多個

收皮啦

其實小說曲三酒館人物出入，傷亡合理同自然好多，唔好覺得段劇情亂寫

星期一先學識

郭靖放入去既

兩皮都屌

賤哥哥現真身
又要桐蓉
又想食埋蒙古大波妹

桐子軍報到！

出價等於侮辱桐桐

蓉兒答應左師父

又想食7cfu

兩皮佢微博出個post都唔止喎

100蚊

i mean穆g

100蚊你門口都入唔到

蒙古妹時裝唔錯

原著食埋程遙迦

100蚊太平驚有性病

可以一戰

桐桐是無價的！

一開始差d食埋穆g

唔專重楊鐵心..
起碼食左先

係，唔洗錢就屌得

我唔信郭靖成長嗰陣冇對七cfu既身體產生好奇心

平價G

穆g 蓉b 7cfu 蒙古牛奶
屌

郭過

傻姑好似奇行種

但係d事一件接一件到2046

傻姑

少少似miley cyrus

傻姑好鐘意食西

瓜

公平咩

呢版連傻姑都正

？？？

黃藥c扮灑野

老mk

扮瀟灑

屌定先
賤哥哥正仆街

今集即刻激嬲佢

東邪條老mk, 見到西毒咪又係死哂狗, 敢報仇咩

三哥一定成日扯

黃蓉叫寵慣
咁郭芙叫咩

蓉兒低頭笑個下真係正

7cfu j圖呢

七怪仲有幾多集命?

肯定

冇嚴過

郭靖我屌死你呀

10集到

仆街仔

仲有大CFU

佢遇唔到佢自己既靖哥哥

呢頭話唔好比佢知做左D對唔住蓉兒既事
轉個頭就比人爆佢係金刀駙馬

最後一次同五個師父見面

唉

嚟啦

鵰

仲有多次

竟然衰喺佢手上

咪撚救佢地啦

唉屌

安答

屌定先 賤哥哥

郭靖 我屌你老母

拖雷其實幾有義氣

開始屌賤哥哥

華箏幾正

個個蒙古佬都識漢語

佢都算係人生勝利組

魔人布歐把聲 ？

哲別

個鼻。不了

屌定郭靖先

其實郭靖都唔想
大家放過佢啦
之後果次先大大力啦

世界情色王又上線💦💦💦

其實幾狗，係屈武功

哲別好型

玩完了

如果華爭係中原死左既話之後會點

朱聰又偷老千野

牙蓉

我屌你老母呀郭靖

死撚開啦蒙古妹

2次都要大大力

賤哥哥屌你老母
傷害我桐桐

黃蓉個絕情樣

屌得

攬女HAPPY

屌你賤哥哥

仆街仔賤哥哥

蓉兒又要傷心

哲別師傅都係

搞完蓉兒 轉頭

又屌華爭

啪啪啪啪啪啪啪啪啪

拖雷氣

我想比蓉兒摑

黃島主快殺郭靖

屌你郭靖

華箏點睇都幾靚

唔明點解有人唔屌

真降龍十八掌

又9UP

我都想比蓉兒摑

想比蓉兒打

我都想比桐桐咁摑

同意

點解咁都要殘影

綠蓉

喺條街，不過睇過呢幕，照屌賤哥哥

又對郭靖

又肚痛

我要殺死郭靖呢條仆街

9 upper

撚狗

郭靖 你老母比我屌啊

朱聰專業撚狗

巴打想鼻交？

我來屌

反而郭靖個仆街最後想剌殺佢...

朱聰

屌你賤哥哥 蓉兒啊！

妙手空空

7個之中最有用個個

賤哥正垃圾

二師父係最有用嘅師傅
可惜就快死

你未婚妻比我屌得啦
你返去搵桐蓉啦

你當七師傅死架？

妙手書生幾型

仲有7師父

拖雷都幾撚樣衰

賤哥

oh gg

...................................................

準備屌柒賤哥哥

殺郭靖

ON FIRE

靖: er................

屌你老母蒙古狗

安答！

要黎啦

七師傅對我地有用姐

3P

食屎狗賤哥哥

慘了..............................................................

郭靖真係好撚on9

百屌賤哥哥

屌得 出力屌

賤哥哥 你食屎啦

唔想睇呢part

狗男女

郭靖係咪仲好運過行運超人

why not both?

選角唔錯

唔知會唔會秒速完po

。。。。

被逼反面，無得雙飛

on9到

安答》》》黃蓉

華箏

kill#kill#

郭靖 屌我又扑少條女

屌鳩郭靖同BIG CFU呢兩條仆街

蓉兒呀

死開啦華箏

南希仁都幫過郭靖好多

4P 最多比埋黃老邪加入

恰醋

好尷尬.............................

唔愛 淨屌

食屎啦柯廢老 賤哥哥

人渣賤哥哥

蓉兒

師父>>安答>>黃蓉
屌你郭靖你究竟鍾意邊個啊屌你老母

你又知

郭靖 我屌你老婆

臭西港女

神偷

慰安婦

死癈老死咗佢算啦

睇到想喊

死返蒙古啦

千萬人斬啦快D番去

呢part 同趙敏搶周芷若婚一樣.....
要男主角係咁多人面前做決定........................

個華箏咁醜樣

屌 真係垃撚圾 你作個大話老母仲係蒙古唔可以亂黎都好啦

我個西大把人想屌呀

安答好有雷

蓉兒對你咁好
你咁撚樣對佢

真兄弟

郭靖

哲別個頭 完全依家既韓星style

我地dllm
走
番去真係dllm

走啦華箏

屌你老母大師父咪撚出聲!!

我個鼻大把人想屌

番蒙古搵個巨炮安答好過賤哥哥

佢個樣真係好撚鳩

周柏豪祖先

郭靖:我唔想聞住草青味扑野

哲別得一句

死垃圾根本唔值得蓉兒對佢好

靖仔為咗安答可以放棄一切
真愛

黃藥師係咪係則邊吹笛

識揀 實揀黃蓉 華爭咁樣衰

七怪收皮啦屌你老味

點解企係蓉兒身邊嘅人唔係我啊

屌埋cfu

大師父你都安靜啦

哲別真係好撚型

係到

師傅
七怪吃醋

收皮啦廢老

大cfu

收嗲啦廢老

柯廢老正仆街

收嗲啦 bigcfu

淨係鼻窿都唔知玩幾多個鐘

大CFU咁都要加把口

柯廢老

食屎啦屌你老母

我大師父都on9既

大師父我屌你老母
郭靖我屌你老母

收皮啦BIG CFU你條死盲撚
最撚該死就係你

屌，大c fu又黎廢up

唔幫人出主意

咁撚聽話

痴撚線 推得咁快

典型廢老

郭靖依種性格真係
忠義愛情難存

死廢老

點解痾廢老可以咁長命

廢老食屎啦

雙飛囉煩

我屌你 咁咪姐係比左意見囉

垃圾師父

盲佬好多咀

仲以為條廢老叫佢自己決定

大師傅真係關你家事咩

有個聰明女神唔要 要個臭西無腦港女

南希仁韓小瑩韓寶駒當時反對廢郭靖，朱聰妙手空空又屈，柯唔多但都有少少

明明次次七打1 都話講江湖道義

唔捨得睇蓉兒碎

大師父

柯廢老根本仲黑人憎過康仔

多嘴的廢老dllm

三哥可唔可以幫幫手殺左7廢班人

1分鐘推幾頁屌佢

咪臭係

可能因為今日我睇完44集 雖然呢次都嬲但起碼郭靖講得明係鐘意蓉兒

嗰時d人估唔到蒙古會攻打大宋？

等等！

1,3,5 華箏
2,4,6 蓉兒

星期日 打孖上

OK乎？

三哥應該要開地圖炮

其實剩係殺柯廢老一個就得

留翻seven cfu比我就ok

神雕果時都係

屌 點解華憎都有j圖 但係7cfu無人post j圖

YES

大師父武又廢 又盲 又多咀

柯廢佬先係主角

華箏>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>黃蓉

頭時玩VR射雕一定要改寫劇情

星期日 七師父

屌咗先

我屌你啦郭靖，要華箏唔要黃蓉

周柏豪係蒙古人

我1234567都要蓉兒啊

蓉兒only

留套關你家事比大師父慢慢睇 依家安靜啦

更係啦 同盟國黎

sp

周伯通>>>>>>>>>>>>>>>郭靖

無黃蓉郭靖一開波王府就死撚左

唔可以令蓉兒傷心

要性要華G
要愛要蓉兒

老虎蟹都話鍾意黃蓉,一陣激嬲黃藥師比佢一掌啪死自己

not ok

真
後面預計到柯廢老俾人屌到仆街

啱呀

笑左

1華箏 2蓉b 3 7cfu 4穆g 5蓉b 6蓉b 7 all

明明賜婚果陣佢地都在場，根本冇得拒絕，咁都要逼郭靖

收皮

箭都斷左仲追乜撚
由得華爭番去比蒙古大漢輪啦

等陣最多應該係呢個emoji>

等等

拖雷安答，其實我鍾意咗你好耐啦

得完顏洪烈估到

點解條垃圾可以咁耐都唔死

7x24 蓉b

點解會有蒙古軍

大家準備好屌郭靖未呀？

佢喊個樣好正

小妖女前小妖女後
又逼自己徒弟2揀1
真正仆街中既仆街

Agger

已經屌緊

黃藥師係到都夠膽唔要黃蓉 ?

到時成個post 都係屌廢老同賤哥哥

竟然劇透

到底你諗乜撚野清楚

對蓉兒嘅承諾呢 比狗食左啊
屌你老母郭靖

收皮啦郭靖

廢老成日想拎尾彩
想殺歐陽鋒
畀楊過撚狗咗撚

屌你老母

想死

有冇諗過蓉兒感受

聽國語配音，華G叫郭靖把聲真係好撚on9

屌好撚on9

講到理直氣壯

傻鳩

蓉兒個絕望樣

on9仔

柯廢仲點頭喎

兒戲到 決定話轉就轉

食屎啦郭靖

幾秒鐘就諗清楚

即刻殺撚左佢啦

臨尾個幾集好多劇份

玩弄他人感情

李一桐

華憎變臉得咁快

點乜撚野頭
縮返你個老鳩頭入去啦

我結完一個月就離婚
番黎再娶你

三哥即場滅七廢團啦

啊！！！！！！！

神雕仲俾出左名既郭靖捧上神枱

郭靖安答 紅顏禍水今次終於領教到啦掛

仙女啊

傻撚左

桐蓉好到

老邪咁好人幫佢出手

對蒙古狗就係承諾
對蓉兒就係放屁
屌佢老母

黃蓉真係好成熟

蓉兒
唔好對我咁好

仆街郭靖

殺撚左賤哥哥啦

收皮啦賤哥哥
無蓉兒你死撚左係王府
仲有得學龍九陰生存到而家咩

郭靖依一幕同張無忌一樣咁黑人憎

已經準備坐時光機返宋朝殺郭靖
有冇桐子軍join?

真係好蠢郭靖

靖哥哥正一玩家 扮傻食女

做元朝太子

蓉兒真係好好 咩都幫賤哥哥諗

垃撚圾 食屎la

消滅咗佢啦

完全唔想睇E PART

屌完華爭 之後再返屌黃蓉

支持

唔夠打

郭靖唔抵幫

好賤

蓉兒個心傷樣真係睇到心痛

扮蠢 屌你老母

笑乜撚野

東邪個方法 簡單直接

嗚哇哇

郭靖幾時死

你含撚啦我屌你老母

你夠應承過同人一齊

咁你應承左蓉兒既野就可以違背?

係咪要癡返把箭

我對你既感情你係知道架

根本係楊康講既野黎

明明在情 在義 都應該娶蓉兒

華箏笑到好似奸人得逞

成班唔知咩叫情咁

華筝條仆街係後面偷笑

三妻四妾啦

華爭淫笑

個女嘅死心咪得囉

其實郭靖想甩低黃蓉，然後溝念慈

冇人敢反對

華G

郭靖 扮蠢

你地殺郭靖
我保護蓉兒

睇到燥

垃圾郭靖

偽毒

華箏咁柒
比我都揀黃蓉啦

辣殺郭靖

唔知一陣果幕tvb播邊首歌呢

屌你老母啦 幾個字之前又話同蓉兒一齊
依家又話唔可以食言

E個係最好解決方法

一句蠢就乜事都冇

好你老母

張無忌係由頭到尾都咁乞人憎

三哥殺左佢啦

死仆街

郭靖食屎啦

食屎啦仆你個街
真係想三哥打撚死佢

我比人屌到化景

想自殺算撚算

今集已經做到一個月後?

我已經唔想知劇情 剩係想睇黃藥師打柒郭靖

華箏 郭靖 屌你老母

郭靖你仆街啦

蓉兒同華爭係同一個畫面底下真係高下立見

明明冇黃蓉 郭靖條仆街都唔知死左幾多次

楊過>>>>郭靖
黃容自己都受過 但又反對楊過

睇到嬲呀屌你老母

依套野個做敦靖既演員個樣真係好撚on9 成個智障咁

江湖天下?

其實華爭最尾都係SAD END 殺左佢都未必咁慘

呢一幕配首歌一流

殺左佢啦屌

咁既女 邊度搵

江湖天下

咁嫁我啦

最後一個月臨別300q
你醒d啦老豆...

BGM

但我就是想和賤哥哥在一起

咁咪岩
郭賤真係ON9智障

蓉兒咁傻

選角完全正確囉咪

娶師父=娶老母wo

屌你老母！！！！！！！！

好想幫佢喊

華箏真係蠢過隻豬
郭靖先係你面前話當你係妹
中意第二條女
你仲傻到以為郭靖中意你

郭靖仆街啦!

on9 蓉兒

咁嘅女人邊度搵
仆街仔郭靖

三步曲係得過兒係愛情上最有主見

仆街郭靜

屌 TVB???
首BGM???

多留在靖哥哥身邊就多一天歡喜

唔想睇啦屌

多過一天 就多一天的歡喜

無買版權？

爆左冷

垃圾賤哥哥

邊仲會有女仔會咁諗

我係女都想屌柒容兒。。。。

睇到呢到只有傷心，無左嬲

賤哥哥何得何能 可以有蓉兒

雞蓉

你讚緊佢喎

屌 無左首歌

仆街靖

咁先忠於原著

。。。。。

個盲佬正垃圾

死八婆 搞走姑姑2次 搞到過兒30幾歲都重係青頭仔

有無郭賤被毆圖

睇呢到起哂雞皮
點解蓉兒可以咁偉大

竟然係江湖天下

蓉兒不恨

賤哥哥有蓉兒真係三生有幸

好想抱抱蓉兒

垃圾郭靖 扮撚哂忠誠 就係為左食女

好心買埋首歌啦

仆街仔郭靖真係唔抵可憐

自殺啦屌你老母

個郭靖係個演員真係廢定不嬲咁廢
見到個樣真係膠到

當時南宋時期的初期大敵係金國， 蒙古初時擴張版圖未南下， 南下之後蒙古聯宋滅金， 金國滅左後忽必烈打南宋

屌你賴個天

冇人玩你
你自己on9

廢柯

呀郭靖哥哥 點解你要戲弄黃蓉呀？

後面先會有人唱

講到有人拎鎗迫佢咁

仲話老天爺戲弄佢
賤哥哥幾時死

呢句真

收嗲啦郭靖

靖

大鼻窿死番蒙古啦dllm

咁你頭先又應承 賤哥哥去死啦

嗚哇哇哇哇

唉屌,仲賴個天

我屌你老母啊
郭靖你講你係咪鍾意男人啊

扮豬食女辣殺郭靖

唔係一次渣咩？

情聖

看的我哭了

on9郭靖

食屎啦
人渣賤哥哥

蓉兒

一早死撚左

你叫邊個做死八婆呀

小說都係咁on9

仆街死la 郭靖

我都心如刀割

盲佬
我屌你七妹

賴乜9呀垃圾郭狗

係囉
黃蓉應該好明楊過咩感受

屌佢宜家又係到呃女

之前睇原版配音 播親江湖天下都打冷震

好想要江湖天下bgm個結他譜

點解個天生到你咁撚蠢

譚嘉儀準備亂入我不歸去

起歌
蒙著眼愛下去

完全係死狗公

冇蓉兒冇靖兒

準備

收下皮先啦你

華爭除左大波, 冇野夠一桐正

賤哥真係好撚迂腐

一劍插撚死佢啦

16年後都賴埋落黃蓉到

咁先岩
完美演繹到萬人圍屌

金庸d 男主角通常都係咁識食
應承一個 食另一個

蒙著眼愛

本身已經敦靖依個角色已經好撚on9 加埋個演員真係絕配

楊康呢方面都好過賤哥哥

哇吊,扮傻都溝死女

開心一日得一日

咁又分開??
郭靖我真係屌你老母

認真 射雕既劇情有冇可能拍到現代版

分手炮

天有多大

可以俾軟猬甲吉死啦

係江湖天下丫

仲邊有女會咁諗

竟然唔播我不歸去

燈到

無轉歌喎

原曲

屌黃蓉咁傻架

居然有歌

咩歌 正喎

竟然無我不歸去

又免疫軟猬甲

江湖天下 屌你

真小三 同真player

on9 到想打獲佢

唔係

一腳踏兩船 正仆街厹

dklm

你依家又俾多個希望蒙古妹
之後咪又係走佬
賤哥哥

痴線，明明應該好傷感，兩個咁開心

我係黃蓉就一刀插撚死郭靖條player

忍唔到笑

終於用返原裝歌

江湖天下好正

教緊你溝女呀

走光圖高清plz

張無忌

扑左頭先

睇返第一頁啦又喺到嘈呢樣

點解岩先賤哥哥好似忍緊笑

播返原曲好滾動

廣東話配音竟然播原曲

點解會江湖天下
說好的我不歸去呢

可以羅正牌中出即飛

Bug

識貨呀ching

好match 好傷針

騎馬果段 睇花絮真心弱智

再無法修補～

你睇下幕後就知喇

係
有講返呢幕

d mk你就係咁媾女，一腳踏幾船

都唔係第一次辜負啦

快啲食左隻豬啦

成日覺得桐蓉老左就應該係周迅樣嘅蓉兒

點解可以當冇事發生過咁相處

奇書

一桐真平到

Relationship ~

幾生抵不過與你一剎那

夠哂

聽日係咪食最後一餐飯

又蓉兒carry

江山如畫

其實賤哥哥真心幾靚仔

因為佢地2個都唔識騎馬，所以果幕事實係2個人前後un un下拍出黎

成個感覺無撚左

未咁快

見到幅字畫濕左就話辜負左蓉兒一番心意， 本身就已經辜負左喇屌

落雨轉圈 忍唔住諗起花絮

是咪郭蓉岳洲分開後 返蒙古同大汗斬覽再返大宋同蓉兒正式一齊？

屌
忍笑忍得好辛苦wo

我屌

㕶刁怪得咁既樣啦

呢句真係好中

我睇都忍唔到笑

留意要開新post喇

郭靖無左蓉兒真係咩都唔係
武功 兵法都係人地送上門

又真係好難忍笑

準備開新post喇

用隻馬有幾難

郭靖條撚樣冇斬到

On撚9

楊過為愛情咩都唔理
郭靖顧道義，不過知自己愛邊個
張無忌就食屎啦

唔好呀

今晚都咁
最後晚餐個陣點算

仆街靖蠢鳩過隻豬

咁之後靖又冇娶華爭既

我桐真係好醒

無忌

郭靖媾女方面叻過學武好多

五指山

睇埋44集先啦安答 包你屌郭靖

老母神助攻

無黃蓉又點會有賤哥哥

咁都似手掌

柒到睇唔過眼

咪係

人生贏家

念G

都要佢嘅真心感染到周伯通先有九陰

搭條軌都唔少野

做老爺一定屌埋佢

即刻唔想睇

係大汗逼靖攻大宋所以逃番中原，再撞到7公一齊華山論劍見番黄蓉

蒙古妹害死左佢老母

張無忌係見一個愛一個

正仆街

岩呀 遇到郭靖真係蓉兒最大不幸

張無忌前世未見過女 嘩 屌你 一返黎
突然變埋天下第一 重要咁多女女係身邊
扯到都唔知插邊個好

新~~~~~~~

呢位巴打好心急

呢幕好撚正

反而楊康真係對念g一條心

推得好撚快

點解念慈接受到完顏洪烈?唔係好憎金人咩

agger

冇蓉兒佢都唔會遇到周伯通啦

桐桐笑係開心個隻
但賤哥哥

最正都係念慈

之後第二次聽到鐵掌山個陣唔知做乜好驚訝
Bug?

敏敏

念慈著住粗衣麻布都咁正

想暗殺佢？

搵隻馬唔難頭先都有啦
但要圍住隻馬轉難

繼續推

100個

時代讓蓉兒錯過左我

係,好lag

呢個post 究竟屌左賤哥哥幾多次

幾時先會播呢到 華爭

哲別師傅最正

書係賤哥哥離開左成吉思汗之後撞到丘處機

1001

應該係唔知有座山叫鐵掌山？

睇埋落去就知

賣關子

啫係佢唔係完全冇參與過

如果賤哥哥將9UPPER把伸縮刀送比老母
咁係咪唔駛死